一人一個點幫黑警大換血嘅方法

做律師做老師做會計師做n展好多行業都要考牌
做警察讀完毅進training 完就做得 人工比唔少嘅degree grad嘅仲要高一截
唔好話咩佢地搵命搏吖嘅理由去講
年中又有幾多真係搵命搏？
真正搵命搏嘅係消防果啲
反而休班警察 濫用警力 以權謀私嘅案多不勝數
屌你老母班仆街 如果唔係有n年前佔中 旺角騷亂 到近期反送中事件
你班黑警真係unun腳袋兩三皮野落袋
行過街見啲行緊咇嘅
個個大肚腩 除非後生嘅
真係懷疑有賊你點捉
有個辭職警察都大踢爆黑警內幕班仆街唔撚做野 hea鳩慣
最仆街係袋納稅人嘅錢去打納稅人
荒謬！！
強烈要求定期考核 包括體能 法律知識 道德基礎etc
連續fail兩次就永不錄用
咪浪費我地納稅人嘅錢

整個智力測試都可以踢走一半喇

呢個一定要啦
單純5條2過兩年就有兩三皮一年
Make sense 咩

同埋要做定期體能測試

道德可以點test
警察個問題係操守既墜落 只可以用監察機制去改變

雖然話卷照考 野照做 但好過無
例如會計師份paper都攝條ethic玩下考生
不過監管嘅一定要搞
但以前貪污時有icac, 直接向港督負責
依家搞一個監管機構或小組 向邊個負責都死😣😣😣盧偉聰定淋病月娥？

推推

一定要接受專業且中立既心理醫生評估

痴撚線 養住班暴徒話維持治安